想問吓依家啲現代軍備硬件問題...

最近喺Netflix 睇返追擊赤色10月
我諗呢套都有2～3十年歷史嘅電影
見到架潛水艇啲電腦又大舊又阻掟
啲畫面仲好似我中學畫圖龜果啲咁樣
想問現代啲電子嘢喺咪已經可以縮到好細？
同埋啲舊軍備電腦同電子又有無升級到呢？
因為一架B2,黑鳥果啲，我出世都有
但電腦一定都已經翻咗幾倍
不過又唔覺呢啲舊嘢話再加新功能上去
想問有無軍事迷可以解答吓呢？

有時飛機ed限哂重量 一重左少少就影響性能既就難啲改裝 好似f22咁同35都係五代機但係軟硬件都有差別
F35可以做到一啲目標分享平台比友機

目標分享喺好難做？
我以為好似打機咁喺好基本

分享視野同鎖定隊友描緊而自己見唔到既目標多數要個啲大型客機改裝個啲先做到個中轉平台 而f35咁細隻戰機就已經做到